人行到呢一步，越黎越孤僻

中學其實ok
有同同學食飯
放學行商場食冷麵
落波地hea
大學完全冇朋友
係有兩個熟d
都係食野
canteen飯腳
出黎揾食
冇一份工係如意
返工唔講野
係真係冇野好講
返到黎
開收音機
覺得人聲好煩
聽歌算
仲要係舊歌
覺得所有野好煩
以前都話會出下街
而家只係覺得好攰
好想訓覺

同人傾下計會開心啲

你太毒